覺唔覺連登仔始終都未做到波台嗰種和而不同嘅概念，一有小小野就分化晒

波台各隊球迷，日夜互片

但玩起膠上嚟都係打成一片

雖然偶有私怨，但都無礙正常討論

大是大非前更加一致對外，正正係和而不同

據我所知，好多手足都上咗前線

反而其它台嗰啲，日日夜夜提不分化不割席

但一有小小事(張超雄、林卓廷、陳雲etc)就話人係鬼

屌晒全家咁仲有啲冷氣軍師，無兵元帥，喺到日屌夜屌點點點

人地點做你剩係可以比建議

唔係屌人唔啱

睇嚟都要入嚟波台做下思想教育

ching有見地

樓主高汁

熱狗成日搞事

CC台有幾位ｃｈｉｎｇ日屌夜屌波台手足玩膠

咁樣又唔計分化？

但真正落去衝第一排嘅，我識都好多個波台手足了

屌你老母James奔真係好撚高汁

屌佢老味成班撚屌

又唔真係打正旗號落場

日日夜夜私怨行先屌來屌去

又成日事後孔明話自己以前點樣又中撚晒咁

想借屍還魂，收皮啦

而家咪又係去能晒書展賣書

Nben?

James睇到好撚透

@Boa

針+路由器

思想教育
同共產黨有咩分別
連登唔比有藍絲撐政府?
反政府就一定要大團結?

互屌還互屌，分化還分化，
好似兩件事唻

養到ＣＣ台成班熱迷腦入面內鬥思想深植

到咗呢刻人地大和解出晒嚟一齊做就成日捉錯處式搵位入

波亞你地真係有責任

唔係話一定要大團結

但至少唔好亂鳩帶風向

熱狗同三毛而家開始晚晚都做野帶緊風向

真分化緊，最慘係佢地喺CC台有好多支持者

你都識講波台啦
宜家講政治呀
你去同啲黑警和而不同好冇
利申 你班盲反分化都on9

波台兒子

做乜又死返波台

唔係著咗草去CC台咩

1.講緊和而不同個概念
2.講緊大是大非既時候連登仔應該一齊槍口對外，你講黑警做咩

傻人發現案

D人唔識多角度思考，係咁的

我唔認同
有班撚樣恨不得要我死全家

波台又然

又想重提ben同一眾利迷迫害你?

cc台原有班盲毛會員都唔撚識用腦諗嘢
個個熱血上腦得鋪力(鍵盤戰鬥力)，冇大局觀冇政治智慧冇獨立思考
睇完標題已經盲頭烏蠅咁負評留言亂屌，完全冇分析能力可言
612之後懷疑班鍵盤戰士冇出搭唔到咀所以cc台難得高質咗一排，但而家班盲毛又開始出返嚟柒

尤其係波台班刺客

波台班熱狗成日自己人打自己人

你計唔計

知唔知咩叫和而不同
係"我唔同意你但係我尊重你"
你班盲反分化先最唔稱得上和而不同
盲到全部屌泛民的都該屌

追開波台 一向都高質

講得好

撞啱offseason啫
季尾連班假膠都動哂真火
和條撚咩

no la

收到風新城市拎鐵桶果個係波台手足

Nben不嬲都係25仔
我唔會怪牠

你up乜9啊，啲邏輯邊到嚟架

幾時又有個前設係我地屌啲屌泛民嘅人啊

屌緊啲人開頭話不分化，但又比人地啲分化po帶風向啊

佢自己都搞錯咗個point

仲想提點我，我錯的話虛心受教

但Argument 前提啲論點喺自己個腦入面都未sure

好難開始到我地嘅論述

教精你，介紹本書你睇

Anthony Weston, A Rulebook for Arguments

波台=共慘黨

好多警犬

Cc台班私怨撚係咁 惡能過共產黨

嗱，財經台既手足都好齊心嫁，我地都係睇麵神既聖旨